Nasdaq 100 指數上次高位7700.56

原來現在只差一百五十幾點就新高

12蚊入左sqqq
10蚊放哂
Cls 架

恭喜